如果徐步高尚在人世, 會點慶祝七月一號?

唔會, 佢咁中二病唔合群
見到個個同事做哂狗, 應該會特登去做完全相反嘅野

應該會有大爆炸

同雜總慶祝

警隊可能仲潛伏緊幾個徐步高喺度

佢生不逢時
如果一四年後先做佢做嘅野, target再揀好啲, 起碼有兩三成香港人會視佢為英雄

醉拳金奶滴

睇過佢個爆頭彩色版